陳媽媽接受TVB細思

正常一般訪問出鏡既話係咪會收返的上鏡錢（唔理有冇比錢講大話or受威脅）
如果係有收其實好恐怖
如果係陳媽媽係自願點解要簡TVB 我地都唔柒睇TVB既 佢想講既野其實都幾難到我地耳邊
除非佢唔係想同我地講
（其實我諗得都幾亂 有咩地方諗得唔啱請屌柒我）

一個殺人的士佬都收52萬，一個家庭成員犧牲埋收安家費x10 520萬都唔過份